再．新開左個tg谷

有冇興趣都入黎望望啦喂

有冇初中生囡囡

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台

難得唔使填form

又一個月